屌你老母早餐食沙牛麵簡直就係型棍

今日做乜咁正常

加杯凍幻茶

朝朝都食

好肥

衲弟人之將死其言也善